{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050928",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000123616",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 CELL27독채풀빌라"
    },
    "text": "基準人数以外の追加料金は、当日現地にてお支払いください。追加人数に対する金額は次のとおりです。36ヶ月未満の子供は無料です。36ヶ月以上から7歳までは1人当たり10,000ウォン、7歳以上からは1人当たり20,000ウォンです。炭火バーベキューをご希望の場合、2~4人基準で20,000ウォンです。最後の準備時間は20:00までです。Deluxe客室でプールをご利用の場合、利用料は50,000ウォンです。Sweet客室でプールをご利用の場合、利用料は100,000ウォンです。客室を予約する際は、個別プールを1回ご利用ください。Deluxe客室のプールは10月15日まで運営されます。夏季には共用プールのみ運営され、9月中に閉場となります。全客室は禁煙であり、肉類や魚類の調理はできません。客室を予約する前に、ご利用案内および払い戻しポリシーを必ずご確認ください。外部利用施設は天候や事情により運営が変更される場合があります。飲酒後は、個別および共用プールおよびトランポリンを使用して事故が発生した場合、宿泊施設は責任を負いません。チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。すべての客室は、個別バーベキューをご利用いただけます。冬季にはDeluxe客室では個別プールをご利用いただけません。公共交通機関をご利用のお客様は、宿泊先を訪問する前に必ず買い物をすることをお勧めします。",
    "QA": [
        {
            "question": "追加人数に対する金額はいくらですか？",
            "answer": "36ヶ月未満の子供は無料です。36ヶ月以上から7歳までは1人当たり10,000ウォン、7歳以上からは1人当たり20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "炭火バーベキューの追加料金はいくらですか？",
            "answer": "炭火バーベキューをご希望の場合、2~4人基準で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "Deluxe客室でプールをご利用の場合、利用料は50,000ウォンです。Sweet客室でプールをご利用の場合、利用料は100,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室の予約時にプール利用料を支払う必要がありますか？",
            "answer": "はい、客室を予約する際は、個別プールを1回ご利用ください。"
        },
        {
            "question": "Deluxe客室のプールの利用期間はいつまでですか？",
            "answer": "Deluxe客室のプールは10月15日まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室で肉や魚の調理はできますか？",
            "answer": "いいえ、肉類や魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "冬季にDeluxe客室では個別プールを利用できますか？",
            "answer": "いいえ、冬季にはDeluxe客室では個別プールをご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "公共交通機関を利用する場合、宿泊先で買い物をすることはできますか？",
            "answer": "はい、公共交通機関を利用するお客様は、宿泊先を訪問する前に必ず買い物をすることをお勧めします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 439,
        "QA": 432
    }
}